啱啱係深圳睇完水行俠，唔會劇透

我只可以講
水行俠係好睇過Marvel任何一套超英戲

咪撚戇鳩啦

畫面黎講算係 不過劇情唔得 太多bug